Al die tijd heeft de mars moet zijn klaar.
Tijdens de oppositie van 1894 een groot licht was te zien op het verlichte deel van de schijf, eerst op het Lick observatorium, vervolgens door Perrotin (van Nice en daarna door andere waarnemers.
Nederlandse lezers gehoord van het eerste in de kwestie van _aard_ d.d.
2 augustus.
Ik ben geneigd te denken dat deze blaze zijn het gietwerk van de enorme gun, de uitgestrekte pit verzonken in hun planeet, waaruit hun shots beschoten werden .
